醫護一罷工，政府即跪

之前咁多罷工政府都冇理

醫護一話罷工，政府即跪

仲有咩職業罷工最大影響力，大家可以一齊唸下

冇跪，咪on9

1.29 要罷一齊罷

你條link 好似投唔到票